<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">mcbissenbaylab2</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="categories">
        <item>ПОЛИТИКА</item>
        <item>ЭКОНОМИКА</item>
        <item>ОБЩЕСТВО</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles0">
        <item>ПРЕЗИДЕНТ РК ПРИНЯЛ ПРЕДСТАВИТЕЛЕЙ КОМПАНИИ «ШЕВРОН»</item>
        <item>ЗАПУЩЕНА ПРОГРАММА ТРАНСФОРМАЦИИ АО «САМРУК-КАЗЫНА»</item>
        <item>ПРЕЗИДЕНТ РК: ФНБ ДОЛЖЕН ИСПОЛЬЗОВАТЬ ОПЫТ ВЕДУЩИХ МИРОВЫХ КОМПАНИЙ</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles1">
        <item>К КОНЦУ 2016Г. ДВИЖЕНИЕ ПО ВОСТОЧНОМУ УЧАСТКУ «ЗЕ-ЗК» БУДЕТ ОТКРЫТО</item>
        <item>3-ЛЕТНИЙ РЕСПУБЛИКАНСКИЙ БЮДЖЕТ ОБСУДИЛИ В МАЖИЛИСЕ РК</item>
        <item>САМЫЙ ВЛИЯТЕЛЬНЫЙ В МИРЕ ЭКОНОМИСТ ОЦЕНИЛ ВОЗМОЖНОСТИ РК</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles2">
        <item>В УСТЬ-КАМЕНОГОРСКЕ НА КУРБАН-АЙТ ОТКРЫЛАСЬ НОВАЯ МЕЧЕТЬ</item>
        <item>АВТОЭКСПЕДИЦИЯ «МЕНІҢ ЕЛІМ – МӘҢГІЛІК ЕЛ» ДОСТИГЛА АТЫРАУ</item>
        <item>УСИЛИЯМИ МЕЦЕНАТОВ В АУЛАХ ЮКО ПОЯВЛЯЮТСЯ НОВЫЕ ДЕТСАДЫ</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles0articles">
        <item>Нурсултан Назарбаев встретился сегодня с членами Совета директоров компании «Шеврон». Как сообщает пресс-служба Главы государства, речь шла о реализации...</item>
        <item>2 триллиона тенге или 11 миллиардов долларов принесет экономике страны к 2020 году трансформация Фонда национального благосостояния...</item>
        <item>Использовать опыт трансформации ведущих мировых компаний сегодня призвал Президент РК Нурсултан Назарбаев руководство холдинга «Самрук-Казына». В...</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles1articles">
        <item>К концу 2016 года движение по самому восточному участку международного транзитного коридора «Западная Европа - Западный Китай» будет полностью...</item>
        <item>О республиканском бюджете на 2015-2017 годы и финансовом обеспечении обязательств предвыборной программы партии «Нұр Отан» говорили в Астане депутаты...</item>
        <item>«Казахстан движется в правильном направлении. При правильных экономических и структурных реформах у Казахстана есть реальный шанс - из страны со средним...</item>
    </string-array>
    <string-array name="titles2articles">
        <item>Курбан-айт в Восточном Казахстане отметили всем миром. Праздник здесь превратился в настоящий символ единства народа и межконфессионального согласия. В...</item>
        <item>В Атырау встречали участников автоэкспедиции «Менің елім – Мәңгілік ел». Название говорит само за себя. Главная цель – объехать весь Казахстан....</item>
        <item>В Тюлькубасском районе Южно-Казахстанской области постепенно решают социальные проблемы. 98 процентов населения обеспечено голубым топливом, 97...</item>
    </string-array>

</resources>